# edX translation file.
# Copyright (C) 2025 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2025.
# 
# Translators:
# Brian Smith, 2025
# Omar Al-Ithawi <i@omardo.com>, 2026
# Gerardo Núñez, 2026
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-13 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-24 18:30+0000\n"
"Last-Translator: Gerardo Núñez, 2026\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps/badges/admin.py
msgid "No rules specified."
msgstr "규칙이 지정되지 않았습니다."

#: apps/badges/admin.py
msgid "Badge templates were successfully updated."
msgstr "배지 템플릿이 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: apps/badges/admin.py
msgid "API key"
msgstr "API 키"

#: apps/badges/admin.py
msgid "Pre-configured from the environment."
msgstr "환경에서 사전 구성됨."

#: apps/badges/admin.py
msgid ""
"\n"
"                    WARNING: avoid configuration updates on activated badges.\n"
"                    Active badge templates are continuously processed and learners may already have progress on them.\n"
"                    Any changes in badge template requirements (including data rules) will affect learners' experience!\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                    경고: 활성화된 배지의 구성 업데이트를 피하세요.\n"
"                    활성 배지 템플릿은 지속적으로 처리되며 학습자들이 이미 진행 상황을 가지고 있을 수 있습니다.\n"
"                    배지 템플릿 요구 사항(데이터 규칙 포함)의 변경은 학습자 경험에 영향을 미칠 수 있습니다!\n"
"                    "

#: apps/badges/admin.py
msgid "Active badge template cannot be deleted."
msgstr "활성 배지 템플릿은 삭제할 수 없습니다."

#: apps/badges/admin.py
msgid "Active badge templates cannot be deleted."
msgstr "활성 배지 템플릿은 삭제할 수 없습니다."

#: apps/badges/admin.py
msgid "icon"
msgstr "아이콘"

#: apps/badges/admin.py
msgid "Active badge template must have at least one requirement."
msgstr "활성 배지 템플릿에는 최소한 하나의 요구 사항이 있어야 합니다."

#: apps/badges/admin.py
msgid "badge template"
msgstr "배지 템플릿"

#: apps/badges/admin.py
msgid "Failed to sync groups for API config: {}. {}"
msgstr "API 설정에 대한 그룹 동기화 실패: {}. {}"

#: apps/badges/admin.py
msgid "Accredible groups were successfully updated."
msgstr "Accredible 그룹이 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: apps/badges/admin_forms.py
msgid "You can't provide an API key for a configured organization."
msgstr "구성된 조직에 대한 API 키를 제공할 수 없습니다."

#: apps/badges/admin_forms.py
msgid "All requirements must belong to the same template."
msgstr "모든 요구 사항은 동일한 템플릿에 속해야 합니다."

#: apps/badges/admin_forms.py
msgid "Value must be a boolean."
msgstr "값은 불리언이어야 합니다."

#: apps/badges/issuers.py
msgid "Open edX internal user credential was revoked"
msgstr "Open edX 내부 사용자 자격 증명이 취소되었습니다"

#: apps/badges/models.py
msgid "Put your Credly Organization ID here."
msgstr "여기에 Credly 조직 ID를 입력하세요."

#: apps/badges/models.py
msgid "Credly API shared secret for Credly Organization."
msgstr "Credly 조직을 위한 Credly API 공유 비밀."

#: apps/badges/models.py
msgid "Verbose name for Credly Organization."
msgstr "Credly 조직의 상세 이름."

#: apps/badges/models.py
msgid "Unique badge template ID."
msgstr "고유 배지 템플릿 ID."

#: apps/badges/models.py
msgid "Badge template name."
msgstr "배지 템플릿 이름."

#: apps/badges/models.py
msgid "Badge template description."
msgstr "배지 템플릿 설명."

#: apps/badges/models.py
msgid "Badge template type."
msgstr "배지 템플릿 유형."

#: apps/badges/models.py
msgid "Synchronized state (auto-managed)."
msgstr "동기화 상태(자동 관리)."

#: apps/badges/models.py
msgid "Credly Organization - template owner."
msgstr "Credly 조직 - 템플릿 소유자."

#: apps/badges/models.py
msgid "Badge template this requirement serves for."
msgstr "이 요구 사항이 적용되는 배지 템플릿입니다."

#: apps/badges/models.py
msgid ""
"Public signal type. Available events are configured in \"BADGES_CONFIG\" "
"setting. The crucial aspect for event to carry UserData in its payload."
msgstr ""
"공개 신호 유형. 사용 가능한 이벤트는 \"BADGES_CONFIG\" 설정에서 구성됩니다. 이벤트가 UserData를 페이로드에 "
"포함하는 것이 중요합니다."

#: apps/badges/models.py
msgid "Provide more details if needed."
msgstr "필요한 경우 더 많은 세부 정보를 제공하세요."

#: apps/badges/models.py
msgid ""
"Optional. Group requirements together using the same Group ID for "
"interchangeable (OR processing logic)."
msgstr "선택 사항입니다. 교환 가능한(OR 처리 로직) 경우 동일한 그룹 ID를 사용하여 요구 사항을 함께 그룹화합니다."

#: apps/badges/models.py
msgid "group"
msgstr "그룹"

#: apps/badges/models.py
msgid ""
"Public signal's data payload nested property path, e.g: "
"\"user.pii.username\"."
msgstr "공용 신호의 데이터 페이로드 중첩 속성 경로, 예: \"user.pii.username\"."

#: apps/badges/models.py
msgid "key path"
msgstr "키 경로"

#: apps/badges/models.py
msgid ""
"Expected value comparison operator. "
"https://docs.python.org/3/library/operator.html"
msgstr "예상 값 비교 연산자. https://docs.python.org/3/library/operator.html"

#: apps/badges/models.py
msgid "Expected value for the nested property, e.g: \"cucumber1997\"."
msgstr "중첩된 속성에 대한 예상 값, 예: \"cucumber1997\"."

#: apps/badges/models.py
msgid "expected value"
msgstr "기대값"

#: apps/badges/models.py
msgid "Parent requirement for this data rule."
msgstr "데이터 규칙에 대한 상위 요구 사항."

#: apps/badges/models.py
msgid "Badge template this penalty serves for."
msgstr "배지 템플릿이 이 패널티에 해당합니다."

#: apps/badges/models.py
msgid ""
"Public signal type. Use namespaced types, e.g: "
"\"org.openedx.learning.student.registration.completed.v1\""
msgstr ""
"공용 신호 유형. 네임스페이스가 지정된 유형을 사용하세요, 예: "
"\"org.openedx.learning.student.registration.completed.v1\""

#: apps/badges/models.py
msgid "Badge requirements for which this penalty is defined."
msgstr "배지 요구 사항에 대한 벌칙이 정의되었습니다."

#: apps/badges/models.py
msgid "Badge penalties"
msgstr "배지 패널티"

#: apps/badges/models.py
msgid "Parent penalty for this data rule."
msgstr "이 데이터 규칙에 대한 상위 패널티."

#: apps/badges/models.py
msgid "badge progress records"
msgstr "배지 진행 기록"

#: apps/badges/models.py
msgid "Group ID for the requirement."
msgstr "요구 사항의 그룹 ID."

#: apps/badges/models.py
msgid "Credly badge issuing state"
msgstr "Credly 배지 발급 상태"

#: apps/badges/models.py
msgid "Credly service badge identifier"
msgstr "크레들리 서비스 배지 식별자"

#: apps/badges/models.py
msgid "Accredible API configuration name."
msgstr "Accredible API 구성 이름."

#: apps/badges/models.py
msgid "Accredible API key."
msgstr "Accredible API key."

#: apps/badges/models.py
msgid "Accredible API configuration."
msgstr "Accredible API 구성."

#: apps/badges/models.py
msgid "Accredible badge issuing state"
msgstr "Accredible 배지 발급 상태"

#: apps/badges/models.py
msgid "Accredible service badge identifier"
msgstr "Accredible 서비스 배지 식별자"

#: apps/core/admin.py
msgid "Activate selected entries"
msgstr "선택한 항목 활성화"

#: apps/core/admin.py
#, python-brace-format
msgid "1 {model_name} entry was successfully activated."
msgstr "1 {model_name} 항목이 성공적으로 활성화되었습니다."

#: apps/core/admin.py
#, python-brace-format
msgid "{count} {model_name} entries were successfully activated."
msgstr "{count} {model_name} 항목이 성공적으로 활성화되었습니다."

#: apps/core/admin.py
msgid "Deactivate selected entries"
msgstr "선택한 항목 비활성화"

#: apps/core/admin.py
#, python-brace-format
msgid "1 {model_name} entry was successfully deactivated."
msgstr "1 {model_name} 항목이 성공적으로 비활성화되었습니다."

#: apps/core/admin.py
#, python-brace-format
msgid "{count} {model_name} entries were successfully deactivated."
msgstr "{count} {model_name} 항목이 성공적으로 비활성화되었습니다."

#: apps/core/admin.py
msgid "Add is_staff to selected entries"
msgstr "선택된 항목에 is_staff 추가"

#: apps/core/admin.py
#, python-brace-format
msgid "1 {model_name} entry was successfully changed."
msgstr "1 {model_name} 항목이 성공적으로 변경되었습니다."

#: apps/core/admin.py
#, python-brace-format
msgid "{count} {model_name} entries were successfully changed."
msgstr "{count} {model_name} 항목이 성공적으로 변경되었습니다."

#: apps/core/admin.py
msgid "Remove is_staff from selected entries"
msgstr "선택된 항목에서 is_staff 제거"

#: apps/core/admin.py
msgid "Add is_superuser to selected entries"
msgstr "선택된 항목에 is_superuser 추가"

#: apps/core/admin.py
msgid "Remove is_superuser from selected entries"
msgstr "선택한 항목에서 is_superuser 제거"

#: apps/core/admin.py
msgid "Personal info"
msgstr "개인 정보"

#: apps/core/admin.py
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: apps/core/admin.py
msgid "Important dates"
msgstr "중요한 날짜"

#: apps/core/admin.py
msgid "URLs"
msgstr "URL"

#: apps/core/admin.py
msgid "Social Sharing"
msgstr "소셜 공유"

#: apps/core/forms.py
msgid "A Facebook app ID is required to enable Facebook sharing."
msgstr "Facebook 공유를 활성화하려면 Facebook 앱 ID가 필요합니다."

#: apps/core/models.py
msgid "Platform Name"
msgstr "플랫폼 이름"

#: apps/core/models.py
msgid "Name of your Open edX platform"
msgstr "Open edX 플랫폼의 이름"

#: apps/core/models.py
msgid "Segment Key"
msgstr "세그먼트 키"

#: apps/core/models.py
msgid "Segment write/API key."
msgstr "세그먼트 쓰기/API 키."

#: apps/core/models.py
msgid "Theme Name"
msgstr "테마 이름"

#: apps/core/models.py
msgid ""
"Name of of the theme to use for this site. This value should be lower-cased."
msgstr "이 사이트에 사용할 테마의 이름입니다. 이 값은 소문자여야 합니다."

#: apps/core/models.py
msgid "LMS base url for custom site"
msgstr "사용자 정의 사이트를 위한 LMS 기본 URL"

#: apps/core/models.py
msgid "Root URL of this site's LMS (e.g. https://courses.stage.edx.org)"
msgstr "이 사이트 LMS의 루트 URL(예: https://courses.stage.edx.org)"

#: apps/core/models.py
msgid "Catalog API URL"
msgstr "카탈로그 API URL"

#: apps/core/models.py
msgid "Root URL of the Catalog API (e.g. https://api.edx.org/catalog/v1/)"
msgstr "카탈로그 API의 루트 URL(예: https://api.edx.org/catalog/v1/)"

#: apps/core/models.py
msgid "Terms of Service URL"
msgstr "서비스 약관 URL"

#: apps/core/models.py
msgid "Privacy Policy URL"
msgstr "개인정보 보호정책 URL"

#: apps/core/models.py
msgid "Homepage URL"
msgstr "홈페이지 URL"

#: apps/core/models.py
msgid "Company Name"
msgstr "회사 이름"

#: apps/core/models.py
msgid "Verified Certificate URL"
msgstr "검증된 인증서 URL"

#: apps/core/models.py
msgid "Certificate Help URL"
msgstr "인증서 도움말 URL"

#: apps/core/models.py
msgid "URL of page for questions about certificates"
msgstr "인증서 관련 문의 페이지의 URL"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable Learner Records"
msgstr "학습자 기록 활성화"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable the Records feature. The LMS has a similar setting."
msgstr "기록 기능을 활성화합니다. LMS도 비슷한 설정을 가지고 있습니다."

#: apps/core/models.py
msgid "Learner Records Help URL"
msgstr "학습자 기록 도움말 URL"

#: apps/core/models.py
msgid "URL of page for questions about Learner Records"
msgstr "학습자 기록에 대한 질문에 대한 페이지의 URL"

#: apps/core/models.py
msgid "Facebook App ID"
msgstr "페이스북 앱 ID"

#: apps/core/models.py
msgid "Facebook app ID used for sharing"
msgstr "공유에 사용되는 Facebook 앱 ID"

#: apps/core/models.py
msgid "Twitter Username"
msgstr "트위터 사용자 이름"

#: apps/core/models.py
msgid "Twitter username included in tweeted credentials. Do NOT include @."
msgstr "트윗된 자격 증명에 Twitter 사용자 이름이 포함됩니다. @를 포함하지 마십시오."

#: apps/core/models.py
msgid "Enable Facebook sharing"
msgstr "페이스북 공유 활성화"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable sharing via Facebook"
msgstr "Facebook을 통한 공유 활성화"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable LinkedIn sharing"
msgstr "LinkedIn 공유 활성화"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable sharing via LinkedIn"
msgstr "LinkedIn을 통한 공유 활성화"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable Twitter sharing"
msgstr "트위터 공유 활성화"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable sharing via Twitter"
msgstr "Twitter를 통한 공유 활성화"

#: apps/core/models.py
msgid "Full Name"
msgstr "전체 이름"

#: apps/credentials/forms.py
msgid ""
"All authoring organizations of the program MUST have a certificate image "
"defined!"
msgstr "프로그램의 모든 저작 기관은 반드시 정의된 인증서 이미지를 가져야 합니다!"

#: apps/credentials/models.py
msgid "The image file size must be less than 250KB."
msgstr "이미지 파일 크기는 250KB보다 작아야 합니다."

#: apps/credentials/models.py
msgid "Invalid course key."
msgstr "잘못된 과정 키입니다."

#: apps/credentials/models.py
msgid ""
"Signatory organization name if its different from issuing organization."
msgstr "발급 기관과 다른 경우 서명 기관의 이름을 적으세요."

#: apps/credentials/models.py
msgid "Image must be square PNG files. The file size should be under 250KB."
msgstr "이미지는 정사각형 PNG 파일이어야 합니다. 파일 크기는 250KB 미만이어야 합니다."

#: apps/credentials/models.py
msgid "awarded"
msgstr "수상하다"

#: apps/credentials/models.py
msgid "revoked"
msgstr "취소됨"

#: apps/credentials/models.py
msgid ""
"The certificate available date and time that is set in Studio and copied to "
"Credentials. This should be edited in Studio."
msgstr ""
"Studio에서 설정하여 Credentials에 복사한 인증서 사용 가능 날짜 및 시간입니다. 이는 Studio에서 편집해야 합니다."

#: apps/credentials/models.py
msgid "Program UUID"
msgstr "프로그램 UUID"

#: apps/credentials/models.py
msgid ""
"Display the associated organization's name (e.g. ACME University) instead of"
" its short name (e.g. ACMEx)"
msgstr "약어(예: ACMEx) 대신 연관된 조직의 이름(예: ACME University)을 표시합니다."

#: apps/credentials/models.py
msgid "Use organization name"
msgstr "조직 이름 사용"

#: apps/credentials/views.py
#, python-brace-format
msgid "{first_org} and {second_org}"
msgstr "{first_org} 및 {second_org}"

#: apps/credentials/views.py
#, python-brace-format
msgid "{series_of_orgs}, and {last_org}"
msgstr "{series_of_orgs} 및 {last_org}"

#: apps/credentials/views.py
#, python-brace-format
msgid ""
"I completed a course at {platform_name}. Take a look at my certificate:"
msgstr "저는 {platform_name} 에서 코스를 마쳤습니다. 제 인증서를 살펴보세요:"

#: apps/credentials/views.py
#, python-brace-format
msgid "I completed a course at {platform_name}."
msgstr "{platform_name}에서 과정을 완료했습니다."

#: apps/credentials_theme_openedx/templates/openedx/credentials/programs/professional-certificate/certificate.html
msgid ""
"successfully completed all courses and received passing grades for a "
"Professional Certificate in"
msgstr "모든 과정을 성공적으로 완료하고 전문가 자격증에 대한 합격 점수를 받았습니다."

#: apps/credentials_theme_openedx/templates/openedx/credentials/programs/professional-certificate/certificate.html
msgid "Professional Certificate"
msgstr "전문가 자격증"

#: apps/edx_django_extensions/views.py
msgid "Cache cleared."
msgstr "캐시가 지워졌습니다."

#: apps/edx_django_extensions/views.py
#, python-brace-format
msgid "{action} is not a valid action."
msgstr "{action} 은 유효한 동작이 아닙니다."

#: apps/records/api.py
msgid "N/A"
msgstr "없음"

#: apps/records/models.py
msgid "sent"
msgstr "전송된"

#: apps/records/models.py
msgid "other"
msgstr "다른"

#: apps/records/models.py
msgid "User credit pathways can only be connected to credit pathways."
msgstr "사용자 신용 경로는 신용 경로에만 연결될 수 있습니다."

#: apps/verifiable_credentials/admin.py
msgid "Issuer ID"
msgstr "발급자 ID"

#: apps/verifiable_credentials/admin.py
msgid "At least one Issuer must be always enabled!"
msgstr "최소한 하나의 발급자가 항상 활성화되어 있어야 합니다!"

#: apps/verifiable_credentials/composition/open_badges.py
msgid "Open Badges Specification v3.0"
msgstr "오픈 배지 사양 v3.0"

#: apps/verifiable_credentials/composition/open_badges.py
msgid "Open Badges Specification v3.0.1"
msgstr "오픈 배지 사양 v3.0.1"

#: apps/verifiable_credentials/composition/status_list.py
#: apps/verifiable_credentials/storages/status_list.py
msgid "Status List 2021"
msgstr "상태 목록 2021"

#: apps/verifiable_credentials/composition/verifiable_credentials.py
msgid "Verifiable Credentials Data Model v1.1"
msgstr "검증 가능한 자격 증명 데이터 모델 v1.1"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/main.py
#, python-brace-format
msgid "Couldn't find such issuance line: [{issuance_uuid}]"
msgstr "해당 발급 라인을 찾을 수 없습니다: [{issuance_uuid}]"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/main.py
#, python-brace-format
msgid "Seems credential isn't active anymore: [{credential_id}]"
msgstr "자격 증명이 더 이상 활성화되지 않은 것 같습니다: [{credential_id}]"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/main.py
msgid "Provided data didn't validate"
msgstr "제공된 데이터가 검증되지 않았습니다."

#: apps/verifiable_credentials/issuance/main.py
msgid "Issued verifiable credential can't be verified!"
msgstr "발급된 검증 가능한 자격증명을 검증할 수 없습니다!"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Related Open edX learner credential"
msgstr "관련 Open edX 학습자 자격증"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Completeness indicator"
msgstr "완전성 지표"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Issuer DID"
msgstr "발급자 DID"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Target storage identifier"
msgstr "대상 저장소 식별자"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Verifiable credential subject DID"
msgstr "검증 가능한 자격증 주제 DID"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Verifiable credential specification to use"
msgstr "사용할 수 있는 검증 가능한 자격 증명 사양"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Defines a position in the Status List sequence"
msgstr "상태 목록 시퀀스에서 위치를 정의합니다."

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Keeps track on a corresponding user credential's status"
msgstr "해당 사용자 자격 증명의 상태를 추적합니다."

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "program certificate"
msgstr "프로그램 인증서"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "course certificate"
msgstr "과정 증명서"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
#, python-brace-format
msgid "program certificate for passing a program {program_title}"
msgstr "프로그램 통과를 위한 프로그램 인증서 {program_title}"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
#, python-brace-format
msgid ", with total {hours_of_effort} Hours of effort required to complete it"
msgstr "완료하는 데 필요한 총 노력 시간: {hours_of_effort}"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
#, python-brace-format
msgid ""
"{credential_type} is granted on program {program_title} completion offered "
"by {organizations}, in collaboration with {platform_name}. The "
"{program_title} program includes {course_count} course(s){effort_info}."
msgstr ""
"{credential_type} {organizations} {platform_name} 와 협력하여 제공한 프로그램 "
"{program_title} 완료에 부여됩니다. {program_title} 프로그램에는 {course_count} 과정(들) "
"{effort_info} 포함됩니다."

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
#, python-brace-format
msgid ""
"{credential_type} is granted on course {course_title} completion offered by "
"{organization}, in collaboration with {platform_name}"
msgstr ""
"{credential_type}는 {organization}에서 제공하고 {platform_name}과 협력하여 개설된 "
"{course_title} 과정을 완료하면 수여됩니다."

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
#, python-brace-format
msgid ""
"{recipient_fullname} successfully completed all courses and received passing"
" grades for a Professional Certificate in {program_title} a program offered "
"by {organizations}, in collaboration with {platform_name}."
msgstr ""
"{recipient_fullname} 모든 과목을 성공적으로 이수했으며 {program_title} 프로그램에서 전문 자격증에 대한 합격"
" 성적을 받았습니다. 이 프로그램은 {organizations} 가 {platform_name} 와 협력하여 제공했습니다."

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "recipient"
msgstr "받는 사람"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
#, python-brace-format
msgid ""
"{recipient_fullname} successfully completed a course and received a passing "
"grade for a Course Certificate in {course_title} a course offered by "
"{organization}, in collaboration with {platform_name}. "
msgstr ""
"{recipient_fullname} 님은 {organization}가 {platform_name}와 협력하여 제공한 "
"{course_title} 과정에서 성공적으로 수료하고 합격 성적을 받아 수료증을 받았습니다. "

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid ""
"Issuer secret key. See: https://w3c-ccg.github.io/did-method-"
"key/#ed25519-x25519"
msgstr ""
"발급자 비밀 키. 참조: https://w3c-ccg.github.io/did-method-key/#ed25519-x25519"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/status_list.py
#, python-brace-format
msgid "Status List generation failed: [{issuer_id}]"
msgstr "상태 목록 생성에 실패했습니다: [ {issuer_id} ]"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/utils.py
msgid ""
"There are no enabled Issuance Configurations for some reason! At least one "
"must be always active."
msgstr "어떤 이유에서인지 활성화된 발급 구성이 없습니다! 적어도 하나는 항상 활성화되어 있어야 합니다."

#: apps/verifiable_credentials/management/commands/create_default_issuer.py
#, python-brace-format
msgid "Verifiable Credentials feature is not enabled [{feature_name}]"
msgstr "검증 가능한 자격 증명 기능이 활성화되어 있지 않습니다 [{feature_name}]"

#: apps/verifiable_credentials/rest_api/v1/views.py
msgid "Mandatory data is missing"
msgstr "필수 데이터가 누락되었습니다."

#: apps/verifiable_credentials/rest_api/v1/views.py
msgid "Credential identifier must be valid UUID: ['credential_uuid']"
msgstr "자격 증명 식별자는 유효한 UUID여야 합니다: ['credential_uuid']"

#: apps/verifiable_credentials/rest_api/v1/views.py
#, python-format
msgid "No such user credential [%(credential_uuid)s]"
msgstr "해당 사용자 자격 증명이 없습니다 [%(credential_uuid)s]"

#: apps/verifiable_credentials/rest_api/v1/views.py
#, python-brace-format
msgid ""
"Provided storage backend ({storage_id}) isn't active.                 "
"Storages: {active_storages}"
msgstr "제공된 저장소 백엔드( {storage_id} )가 활성화되지 않았습니다. 저장소: {active_storages}"

#: apps/verifiable_credentials/rest_api/v1/views.py
#, python-brace-format
msgid "Can't find an Issuer with such ID [{issuer_id}]"
msgstr "해당 ID를 가진 발급자를 찾을 수 없습니다 [{issuer_id}]"

#: apps/verifiable_credentials/storages/learner_credential_wallet.py
msgid "Learner Credential Wallet"
msgstr "학습자 자격증 지갑"

#: templates/404.html
msgid "Page Not Found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다"

#: templates/500.html
msgid "Server Error"
msgstr "서버 오류"

#: templates/_actions.html
msgid "Print or share your certificate"
msgstr "인증서를 인쇄하거나 공유하세요"

#: templates/_actions.html
msgid "Share this certificate via Facebook"
msgstr "이 인증서를 Facebook을 통해 공유하세요"

#: templates/_actions.html
msgid "Tweet this certificate"
msgstr "이 인증서를 트윗하세요"

#: templates/_actions.html
msgid "Add to LinkedIn profile"
msgstr "LinkedIn 프로필에 추가"

#: templates/_actions.html
msgid "Add this certificate to your LinkedIn profile"
msgstr "이 인증서를 LinkedIn 프로필에 추가하세요"

#: templates/_actions.html
msgid "Print"
msgstr "인쇄"

#: templates/_actions.html
msgid "Print this certificate"
msgstr "이 인증서를 인쇄하세요"

#: templates/_footer.html
msgid "Legal Policies"
msgstr "법적 정책"

#: templates/_footer.html
msgid "Terms of Service & Honor Code"
msgstr "서비스 약관 및 명예 규약"

#: templates/_footer.html
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 보호정책"

#: templates/_footer.html
msgid ""
"All rights reserved except where noted. edX, Open edX and the edX and Open "
"edX logos are registered trademarks or trademarks of edX Inc."
msgstr ""
"별도로 명시된 경우를 제외하고 모든 권리는 보호됩니다. edX, Open edX, edX 및 Open edX 로고는 edX Inc.의 "
"등록 상표 또는 상표입니다."

#: templates/_footer.html
msgid "Powered by"
msgstr "제공자:"

#: templates/base.html templates/credentials/base.html
msgid "Skip to main content"
msgstr "본문으로 건너뛰기"

#: templates/credentials/base.html
#, python-format
msgid "Congratulations, %(user_name)s!"
msgstr "축하합니다, %(user_name)s!"

#: templates/credentials/base.html
#, python-format
msgid ""
"You worked hard to earn your certificate from %(platform_name)s — share it "
"with colleagues, friends, and family to get the word out about what you "
"mastered in %(program_display_name)s."
msgstr ""
"귀하는 %(platform_name)s 에서 인증서를 받기 위해 열심히 노력했습니다. 동료, 친구, 가족과 공유하여 귀하가 "
"%(program_display_name)s 에서 습득한 내용을 알리세요."

#: templates/credentials/edx_ace/common/base_body.html
#, python-format
msgid "Go to %(platform_name)s Home Page"
msgstr "%(platform_name)s 홈페이지로 이동"

#: templates/credentials/edx_ace/common/base_body.html
msgid "All rights reserved"
msgstr "모든 권리는 보호됩니다"

#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.html
#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.txt
msgid "Hello"
msgstr "안녕하세요"

#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.html
#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.txt
#, python-format
msgid ""
"Congratulations on completing the %(program_title)s %(program_type)s "
"Program!"
msgstr "%(program_title)s %(program_type)s 프로그램을 완료하신 것을 축하드립니다!"

#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.html
#, python-format
msgid "Sincerely,<br/>The %(platform_name)s Team"
msgstr "감사합니다,<br/> %(platform_name)s 팀"

#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.txt
msgid "Sincerely"
msgstr "감사합니다"

#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.txt
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
#, python-format
msgid "The %(platform_name)s Team"
msgstr "%(platform_name)s 팀"

#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/subject.txt
#, python-format
msgid ""
"Congratulations for finishing your %(program_title)s %(program_type)s "
"Program!"
msgstr "%(program_title)s %(program_type)s 프로그램을 마친 것을 축하합니다!"

#: templates/credentials/programs/base.html
msgid "Supported by the following organizations"
msgstr "다음 기관에서 지원함"

#: templates/credentials/programs/base.html
msgid "logo"
msgstr "심벌 마크"

#. Translators: This phrase is followed by a statement of the learner's
#. achievement. e.g. 'has completed the course'
#: templates/credentials/programs/base.html
#, python-brace-format
msgid ""
"{start_span}This is to certify that{end_span} {start_strong} {user_name} "
"{end_strong}"
msgstr ""
"{start_span} 이는 인증하는 것입니다 {end_span} {start_strong} {user_name} {end_strong}"

#. Translators: organization_name is the display name for the provided
#. organization e.g (e.g., Test Organization).
#: templates/credentials/programs/base.html
#, python-format
msgid ""
"a program offered by %(org_name_string)s, in collaboration with "
"%(platform_name)s."
msgstr "%(org_name_string)s 가 %(platform_name)s 와 협력하여 제공하는 프로그램입니다."

#: templates/credentials/programs/base.html
msgid "Noted by"
msgstr "에 의해 주목"

#. Translators: This phrase appears on certificates to show the issue date
#: templates/credentials/programs/base.html
#, python-brace-format
msgid "Issued {month} {year}"
msgstr "발급 {month} {year}"

#: templates/credentials/programs/base.html
msgid "Valid Certificate ID"
msgstr "유효한 인증서 ID"

#: templates/credentials/programs/base.html
msgid "Effort"
msgstr "노력"

#: templates/credentials/programs/base.html
#, python-format
msgid "%(num_hours)s hour"
msgid_plural "%(num_hours)s hours"
msgstr[0] "%(num_hours)s 시간"

#: templates/credentials/programs/base.html
#, python-brace-format
msgid ""
"For tips and tricks on printing your certificate, view the {start_anchor}Web"
" Certificates help documentation{end_anchor}."
msgstr "인증서 인쇄에 대한 팁과 요령을 알아보려면 {start_anchor}웹 인증서 도움말 문서{end_anchor} 참조하세요."

#: templates/management.html
msgid "Management View"
msgstr "관리 뷰"

#: templates/management.html
msgid "Clear cache"
msgstr "캐시 지우기"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
#, python-format
msgid ""
"%(user_full_name)s has sent an updated program record for %(program_name)s."
msgstr "%(user_full_name)s %(program_name)s 에 대한 업데이트된 프로그램 기록을 보냈습니다."

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
#, python-format
msgid ""
"%(user_full_name)s has sent their completed program record for "
"%(program_name)s."
msgstr "%(user_full_name)s %(program_name)s 에 대한 완료된 프로그램 기록을 보냈습니다."

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
#, python-format
msgid ""
"%(user_full_name)s has sent their partially completed program record for "
"%(program_name)s."
msgstr "%(user_full_name)s %(program_name)s 에 대한 부분적으로 완성된 프로그램 기록을 보냈습니다."

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
#, python-format
msgid ""
"%(user_full_name)s would like to apply for credit in the %(pathway_name)s."
msgstr "%(user_full_name)s %(pathway_name)s 에 대한 신용을 신청하고 싶어합니다."

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
#, python-format
msgid ""
"Please view or download %(user_full_name)s’s public program record to "
"determine their credit eligibility status."
msgstr "%(user_full_name)s 의 공개 프로그램 기록을 보거나 다운로드하여 신용 자격 상태를 확인하세요."

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
msgid "View Program Record"
msgstr "프로그램 기록 보기"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
msgid "Download Record (CSV)"
msgstr "기록 다운로드(CSV)"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/subject.txt
#, python-format
msgid "%(program_name)s Updated Credit Request for %(user_full_name)s"
msgstr "%(program_name)s %(user_full_name)s 에 대한 업데이트된 신용 요청"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/subject.txt
#, python-format
msgid "%(program_name)s Credit Request for %(user_full_name)s"
msgstr "%(program_name)s %(user_full_name)s 에 대한 신용 요청"

#: urls.py
msgid "Credentials Administration"
msgstr "자격 증명 관리"
